屌你老味黨鐵咁撚威夠彊咪停撚埋聽日囉

唔撚駛你停全線bo
剩係夠膽停鳩屯元天都當你贏啦柒頭
拎果幾日假期係到打飛機話要維修
搵鬼信咩傻鳩

最後停撚哂佢幫手三罷添啊柒碌

地鐵停駛，就好明顯想影響民生，令市民厭惡示威。

其實信號冇事，路軌冇事，車長番工⋯⋯地鐵行駛係完全冇問題㗎喎！

丟番個波比港鐵啦！

但而家佢為左賺到盡！！！，竟然封站停駛，影響全香港打工仔，就係為左整部爛鬼閘機，用黎扣你果幾蚊。

簡直係吸血鬼

聽日佢實開，令大家番工囉

最尾果句最好*

觀塘俾班黑警搞到俾人炸咗咁款就有啲難開。
其他大機會開

炒車差d死人唔撚見你停?
爛果幾部野就要停啊?
整唔撚切啊?
屌你老母啊黨鐵